[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1865)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Fast

利有無機？

英冠唔識入波

似冇

球會嚟講都好難好似熱狗咁撚柒

疤角細cashed

英冠搵場入一粒先

So9廢撚到

全部角大收皮

同路

國米立即入波

上牙

美斯咁積極後場搶波

錫周三 1:0

西布朗

巴塞秒goal 大鑊了

周三1:0 森林果啲入返粒定驚先

睇錯野買左西布朗

連登大船西布朗又沉

屌....利差d比人入

reus踢到鞋都甩埋

賤種國米識入未

3場角大3場角細

猁狗贏波我自拍扮狗叫

巴妹到完場

要扮咩

你老母就係狗

西布朗半場追和番先啦屌

gchi 開大最重要

熱狗呢場唔會好似psg咁下半無啦啦刷角刷到飛起啦掛

冇半大 ？

我都扮臭利狗叫

你買完就會刷

下體波圖入未

12射我有冇睇錯

半細日

再買角球斬手指

拿玻里會唔會太穩

無咁邪既 買左9.5s

下體會又唔刷角

垃圾米禾爾 訓啦

naopoli禁屌利狗

禁屌到要用車送出場

好靜 尋日就一堆半大

呠呠 byebye啦基達

有睇場波就知利輸係遲早既事

熱狗咁樣迫搶捱唔捱到下半場

下體1-0

睇盤就知拿玻里贏 gel

屌炸

炸

閪左成日終於反底收返注熱狗角細 希望唔會好似psg咁

屌呀

全部1人1粒打個和先? super

多仔atm波圖唔係半主都開唔到呀.....

係呀開唔到呀 吹咩

拿波仔 上

垃圾多攻唔入

波圖出力啦

又送錢俾馬會

你若果夠信念 佢都未必做到野比你睇

仲係0c 冰到完場

嗯

大家咁話

訓左冇睇 大巴黎好正氣

錫周三 2:0

屌你老母西布朗

閪布0:2

咁hea咁 成堆歐冠加埋得1粒

準備jump返大巴黎連本帶利比馬會

西布朗玩完

想利同多仔半場 是否太天真

屌你老味 國米

國米

國米針

巴菜20

國米又閪

閪布朗留返係英冠食屎唔該

PSV 1-0
馬體會 1-0
巴 2-0

熱狗9.5s訓定教算 場波悶撚到

馬體1:0

一買就閪

夾埋一齊入 3場一齊響

波圖快

生活好 入未

巴大波cashed

唔刷角都入波 角細點輸

國米學上場反cup ok?

世界波

意甲 輸比荷甲 係咪咁閪

gchi

利記又冼腳

多入唔到輸d on9波俾摩 OK?

食屎巴黎頭先上半都試過波多過角 點撚知下半狂刷

利快入好嘛

波圖 上力阿

唔比人入算好

究竟點踢先可以0c?

利半大 有冇同路

疤今晚正氣

國米禁屌 比人入 屌你

我記得係咪有巴打話有人落幾皮注森林半主

半大針

多仔唔對路
西布朗就屌你老母降班啦

有已棄

對面一縮 多就無計攻

係 蚊注跟咗
執翻條屍

馬體比多粒先啦

omg

國米 d神鋒 證明自己未

係 已經cash 左 好撚假 對面果隊17射5中 無入球

高估咗猁

真

拿玻訓撚夠草未

系

睇緊利 想訓了

唔訓點開下盤

入波啦 好撚悶呀

買巴NG好似仲好分仲易中

馬體唔炸未好 半大針

多仔比2粒嚟先啦

訓啦 00完開下盤

想問無即場半主係咪都要等完場先派

波圖對土超都踢到咁

波圖半主先啦

利 今晚。。。兇多吉小

多仔 馬體 互轟456球未？

多4條友係禁區夾摩1條友 無人幫

熱狗半0全10派iphone

lm

利多半大

角細黨勝利

冇眼睇落去了

疤狗先係真正嘅冰封俠😎😎😎如果9.5細都輸我食咗枝角球旗佢

呢個要留

Lm

馬體1:1

馬體竟然要靠對家半大

馬體做咩撚

下體

布魯日正氣

支持，同路

巴上盤洗唔洗補？

怕好似今日samsung咁

多仔入未呀

你覺得熱反到cup ?

今日我都唔相信696反cup到...

利 入反粒先

疤地上對強 拎去同samsung比

精選即場 0角

地上最強

有4.5角入手

國米11

屌你老母 0角

inter1:1

我行定上IFC 先

國米cup佢老母

成晚了，手機都未響過，肯定係壞咗，我打開，原來無壞，係疤條底線壞咗

訓得訓醒收蚊

要咗下體細 屌 點會比人入到架

半和歐聯

我條5串1要左下體半主
比佢搞一搞針哂

摩換龍

終於有1c

馬體我屌你老母

多仔 想點

猁狗同拿狗起中間猜夠未

大家都係1c 疤開5.5 猁狗開6.5....狗會屌你啊

3場半大 3場0-0

dllm 波圖 下體

點諗解我買咗利記㗎

西布朗你同我立即反cup

屌， 訓著左玩唔到大巴黎

以後唔撚信猁了

巴果場咩環境 利閪到仆街

多狗主場比摩狗禁住黎攻
利狗同拿狗中間打邊爐, 悶到就瞓著

沙拿回哂塘

波圖似會輸

利狗，波圖 神奇更衣室ok?

利半1全11

巴5.5角大
唔中跳河

熱狗追和我直播食一千舊熱狗

佢有勁過咩

巴3.5 ok?

有預感有場會半二全二

兩場半1c 點部署

國米頂撚住呀

Ut賣緊廿幾萬

多 inter 波圖針

杯佢啦 頂乜9

唔輸就得 兩條過關係佢手

多蒙特是0-0的節奏嗎？

可唔可以係下體

多 國米 利 針

下體真係好撚on9

波圖逼害半主

波圖goal

西布朗快cup

多仔似乎入唔到2粒

巴塞請停止冰角

水貨仔

熱刺果場好睇到

bvb goal

巴熱咪刷

美斯同一條柱中兩次 之後就比人入

打得好快

多仔1:0

無運

屌買緊黎入波

巴3-1

射多次 入了

下場先

拿入波未

摩仔 頂住呀

勁好睇 又入 兩隊都識組織攻勢
唔似曼連個d波 各有各踢

利生性啦

利好危

inter cuped

得利狗個場和 強開半格下盤

強勁了 我的國米

咁都要屌曼，唔講以為曼聯殺左你老豆老母

拿咪刷

國米Cup埋 馬體求你半2全2

巴拿快刷角
拿快入

拿就贏埋

支持拿1:0

屌你拿狗快入

森林個場做乜撚

打架

利狗 傳比對面隊

屌佢老母 拿狗唔係咁都輸呀

睇球探話賽事中斷左 做乜9

無計
琴晚先睇完佢對華西

停撚左電。森林冇交電費

波圖比多2粒

利狗派膠未

多仔俾多粒

垃圾利羊未

呢場輸

利今場輸硬了
被人禁到

又反手

下體2:1

俠2精神

有睇場波就知

巴狗刷角未

2:3

仲係2c

23

屌你熱狗都識入波啦 拿狗入未呀

洛里斯

巴d 防守

岩岩買緊巴塞ng就入波買唔到
堅持買ng就食左屎
點鮮要咁對我

Cls 洛里斯

no goal try try

拿利咪刷

12m

bvb 12m

森林20

原來熱狗個球射得咁靚

洛里斯咁派膠

巴角冰到完

太耐無踢

森林開返即goal

利物浦幾點開波

有古怪

屌你老母拿坡里

西布朗頂撚實

有冇咁假呀西布朗

收到風熱刺psv會和

利都係

其實依家so9 廢到咁巴塞可以點 賣又無人要 留又唔入波

掛住飲酒揸車

仲未夠鐘 訓多陣先啦

屌 摩納哥

和到我塞熱狗入屎眼

屌你老母買極都買唔到 跟住入撚左
馬會

摩 入一球得唔得

你又走數

去搵伊巴踢

利記點撚樣呀一球都無

好波多仔

碧基咪插水啦

利物浦場波咩事? 官方page唔見有改日子通知
改左邊日踢

5:00開球

拿破里瘋狂刷愈位

西布朗cup一世球迷

屌你老母巴狗唔撚刷

森林重開即開大

利又差d輸

上場熱狗0角都敢買角大

護空門

拿咪再刷

屌你利狗護乜撚野呀

明顯中斷傾掂數先再開

5.5都唔可以試下入手

00不如唔好踢

利狗拿狗00全隊空難死

死硬

拿唔傳 越左位先傳咁趣致

輸撚左佢啦 垃圾猁

多仔比人入啦 屌

屌你巴塞同利狗踢咩撚

唔刷角梗係入唔到 抵輸

拿利0-0不如唔好踢......利輸半輸埋去dllm....

隊野太仆街 上次買9.5b眼甘甘望撚左成場

咁又唔好

打控傳點同你落底

熱狗今年廢過上年好多

兩隊都控傳 買角大死9成

屌拿狗入啦好無

打和拎番半條屍都好了

咁PSG果場呢

禁屌刷角

補和啦

利記失球紅格成43%

未來熱

3.5s la

國米頂撚7住

psg肯落底攻 明顯唔同

Ng過關 熱第3球

對翼好好多，包皮會斬入去禁區

拿玻里無運

疤係會傳返出黎中間比美斯

熱巴開6角抽1派500

利一係和一係輸

拿咁都唔入 再黎過

斷腳啦 埃及美斯

多仔角壞左？

我唔想再聽到拿狗無運

真係無運

領先仲同你刷咩

熱狗咪刷屌

熱cup到派xs max

唉屌 差佢一粒

三場入球冰左？

絕殺未呀屌你老母拿玻里

巴42

2:4

巴勁

摩納哥 對唔對得住 拿破倫呀 撚樣 咁撚樣輸比多仔

疤

疤都唔撚合群 拜皇閪完你贏波

巴補幾耐

笑左森林

梅西

下體1:3

法卡奧證明自己未

拿goal!

3:1 sor

拿！

摩納哥都仲有人買

拿波好波！

美斯勁到

利0:1

屌爆臭閪利

死利狗

拿玻里！

若要生活好

諗住多仔贏唔到兩粒

屌我個nogoal

拿仔有運！

我屌你老母死利狗

Sorry

英超球隊全部輸盤

利記作客唔再買

一早要贏 進攻好入肉

猁狗

2018仲買垃圾利

爽 收全格 痢子

下半場真係禁屌左成場

仆利 垃圾摩

多仔3:0

若要生活好 放棄利物浦

熱狗入完第3球我都屌左成場

利狗真係on99

巴完未

猁

多仔3-0

我屌... 多仔2.5S爆左.. 摩哥會唔會太廢. 最後兩分鐘都頂唔到

全部咁正氣係森林兩球比人追和

究竟你地信左摩納哥幾多場會反底

今季唔會再信摩

屌左出聲 on9

歐假

波圖又唔入多粒

屌....
利7.5S
巴6.5S 4.5S

多毛入球2.5S 俾人絕殺仆街

點解我會信利
買完佢半主jump 買no goal頂到90先黎俾人入
屌我想生活好姐

彭美拉斯開盤同上輪賽果
都差唔多同甘美奧果場一樣
最後200 半大全大了

買撚左45次都買唔到 狗會

87分鐘蚊注入拿fg + w 都回唔少血

即場過3關

即場過關3X1 係一個考驗黎

勁，我過兩關都叫到仆街

見到都心痛

補左4.8倍主w 都輸少少

3場都妹緊你都有機會既

7場5中2炒

見買唔到波過下手癮
丫屌你老母

歐聯勁打勁全角細

87mins左右 fg 7.x倍 w 8.x倍 各入蚊注
60mins入平注fg+w

利物浦好似死好多人
利申無買到

勁打勁買角細真係呢排既玩法

結算訓 700上4000

間唔中又整場皇馬對羅馬27角掃哂

得利記上盤輸垃圾

利入唔到大禁 拿好多致命遠射

三條過關中兩條又三分之二 收二千

派我

派我ok?

打法有唔同既

好撚難買 好似前幾日曼城英超 半場刷爆 之後冰足成個下半場

聽日嘔翻出黎啦

唉 角大又針 6x1又斷利

睇左半場利都知奶撚晒野

霸氣杯

屌你廢到 沙拿。。

臨尾80分 買巴下隊 多30 利10 01
如果利贏中多條二串一

聽日記得all in阿妓對家

感覺上意甲果兩隊少角極都有個底
其他波真係可以0角完

今日意甲全勝

即場算

勁隊根本睇比數刷

同上季無得比

歐聯兩隊英超

記住一陣起身買彭美拉斯

Dllm on9 利，半格都冇埋

W定-1

好似好多人轟左利死撚哂

我都針2k
本身唔諗住玩南美
想追 先諗緊買唔買彭美

利呢場傻撚左 得四腳射門 仲要0中

猁仲出勝利11人就可以柯煙鏝啦

無力啦
傻鳩高普唔識輪換

朝早波又來 祝羊

結算買唔到聖羅倫

重心 保地

1:1

刷c 刷到

4c 完派100

爆左

im

前晚全下盤 除左祖記
沉晚全上盤 除左利記

角球多撚到

9.5角細gel 一 gel 先

估唔到呢d濕鳩波都刷咁多刷 抵輸

日了 騷逼

1:0, 主易撚到

不會再刷角

都係客隊刷

9.5s 買左8k

一樣..

2.5k

屌你咩學生隊，一下輸多2粒

普馬斯贏利昂咁多次都受讓？

睇往績都唔會買佢
利申買對家晉級

半場6隻 真係咁有信心咩

5點結算買唔到性羅

聖羅倫素輕鬆到

平手抵玩到

1:1 6c 完場 大家開心

怛係和左

平注跟咗 執翻條屍

好似1.9幾

2:1

想買角大

冰角

唔會再有角

屌， 點解買左細波

0800
讓球主
主-1

彭美拉斯！ 有無信心？

刷角

冰角完場

同路 想買

8.5s入手

俾幾個連角先

冰實隻角

停左角40分鐘

冰實就夠 半6全7

負評條傻西出黎講兩句啦 買左角大未比你囉

頭先廿分鐘內六角 8.5b值得一博

角角角

會有多3隻

一隻都無

7c

冰封俠

起碼有信心過琴日猁

黎啦 角球雨

型

手足咪gel了

頂住

8點主晉當睇波

刷丫-4

冇角

冰實隻角啊 屌 頂撚住

見到d人係咁話冇，入角大先

比卡超

8.5係咪應該入

冰撚實隻角去 唔可以再有角

高水抵博

廿分鐘 咩都有可能

角大快升水

學生隊屌你老未 4x5尾關

8:45點睇

彭-1!

要左彭美 保地

牙得話仲有一球

半大24

似8c完場

冰封角球 咪撚有角啊 屌你

求清爐

全世界彭美

半6全7

真係唔刷架wow

冰撚實

比卡超1:0

1-0

冰多10分鐘角

有無邊場回到血
琴晚俾猁狗迫害

帕丘卡 頂實半主

屌你老母堤格

黎多2c 信念

比卡超頂實 半主 全主 主晉 各3k

鐵達尼

比卡超1-0

Slow

比卡超串彭彭半主

8.5s cashed

利昂似反底 skip

食牛雜未？

8:45 有無手足有角球心水
俾我回下血

矛

屌你堤格cup佢啦

唔會咁易沉

下次啦

再黎兩c 個龍手滑 係時候啦

比卡超 我以小智身分命令你 一係入多粒 唔入比人入

半大

比卡超1:1

比卡超jump

乖 聽話

2:1 7c ft

牙得勁中

你買左驚乜柒

要2:1 9c

半大2.88

咁快

完場未

買咩好

好！真係7c

跟左 又贏

7.5s個心就到訂

半6 全7, 正， 估唔到客隊入到波爆我2.5s

角細又贏一仗

頂到心臟病 角細收錢了

Dodo牙仔式祝福你

帕丘卡dllm 半主jump

8k 角細巴打 大心臟

屌你老母堤格cup佢啦

比卡超 針

琴晚訓撚著咗冇賭歐聯
屌

唔怕啦

好事黎 你又會買猁 又會斷 又會上黎屌鬼

利狗係我克星
唔買佢就中
買佢就炒

跟到得蛇 又有早餐食

但係你無買

俾我祝福嘅人只會贏大錢！

多仔都係咁 屌佢老味 買就唔入 唔買就入

全部英超隊都係鳩撚到震

彭美咁低水。。

我了

-1 半主

希望

角大黨沒日

承你貴言

冇人比料點賭呀=.=

比左 你跟唔到

咁都冰到

半主

845有咩料

一陣繼續冰

上盤

半客

88

屌你堤格雷， 一唔買你就咁勁

1:2

比卡超 jump

堤格ggggoooaaalllll

On9卡 半場比人杯 抵針

比卡超 十萬伏特 cup

唔好玩啦買比卡超

原來上半場就開左大波

gel ed

重注彭美

高路高路
保地花高 有無同路

笑左

半場收大波錢

先針半主 3k

頂實

屌晒你地

馬會cashed

Which

全主都針左啦
6k cashed

咁就9k 比卡超1萬伏特

高路高路 有無同路

90分鐘2：2 12m 客進 ok

可能cup翻呢 到時就cashed咖啦

想要

最後都淆 買了細波

半場追和先 比卡超

花膠上啊！

我都淆 買番上盤

屌你堤格頂撚住啦

細波安全過上盤

駛唔駛封咁快

保地花高
試試佢

琴晚猁狗真係賤種黎

花膠抄鳩巴希亞啦

唔好派山先講

8點試下開客主

利係唯一開唔到既上盤
袓係唯一開得到既上盤

表示2場上盤都有買 心情就差好撚遠啦

前晚賓菲加咪開上盤

今晚雷恩對家
100000%

你地當我羅馬係乜

半大又死

角細頂！

係啵賓周仔無視左
羅馬好似無盤買

同手足齊頂了

賓菲加去死啦 斷我3x1 -1

8.5 7.5s 都要

精選即場西波

9.5留名

角大會笑到最後

角細黨出沒

垃圾利斷我5串1。

好在西布朗和左。2場平手盤又中埋。

叫做和番d血

7*1斷垃圾痢同大波圖 起機又失敗

2:2未

彭美攻勢似樣 彭美ng

半場1c

全場都係

好大機會

彭美唔入波係度做乜

玩剩幾銀係馬會

中大伏了 彭美

牙得有左祝福開始針了

siu 4

盃賽不入波
踢來幹什麼

2：2

未

可5可以-6入一粒走盤呀

保地花Goal !

保地花goal

講完就goal

彭美有2球作客係手 真係任佢開全主 和 輸一球
好難捉摸

封左買唔到

精選即場乜柒都細？

我估全主贏一粒

角球機壞左

彭美快手

冰封角球

彭美又妹,DLLM

9蚊

彭美咁快開1/1.5 球

玩馬仔

彭美大波

保地點先晉級

22未

唔理晉唔晉 贏就得！

星期一上盤日
前晚差不多全下盤
尋晚全上盤
今晚識買了

巴狗唔入俾人入啦

睇下今晚有無心水 有就入錢

屌11

牙得又中

保地1:1

巴西犬識入波未

彭美入未？

彭美半場整粒先

好彩跟左

比卡超超超超超

彭美狗廢到

智利狗仲廢
妹撚到

彭美波蛋 0:0, 1:0

牙得勁中 好彩我無跟
如果唔係燈到你 近排好燈

封到完

彭美goalllll, 再黎

1-0
All in無柒頭了

巴希亞有無咁撚勁

Why

彭美 保地入多粒 冰角

彭美再入呀 要穿盤

比卡超 cup 買nds 玩

牙得又要重返榮耀

2-1

全大埋

半全大！

半場全大

好勁

彭美半主

比卡超 屌你老母

跟哂 有運行

高路學下人得唔得

彭美走盤格

彭美 保地繼續入 彭美冰角

哼

屌你堤格頂撚住

有牙得係到都要豬錢嘅戒賭啦

得蛇個新爐係咩 之前個舊爐執左

法國你好睇少我隊法甲班霸

比卡

有冇人要一陣果場普馬斯

我睇得起紅星姐

比卡2:2

比卡超cup抽一個含

me 不過冇錢

不要太囂張

我

依家唔吹奏等幾時

6k重燃希望

比卡 彭美 保地入多粒 彭美冰角

比卡超應該贏埋

半3就入角大，定律黎

屌你堤格單刀都炒

提格扭埋個龍打飛機

智利狗唔識入波？

比卡超 彭美 保地繼續入 彭美冰實隻角

8點開客主派第一個覆300

巴甲一哥呀， 話入就入呀

巴希亞請追和 彭美KEEP住入

你

我弓弓

LM

角大已死

通常下半場刷，朝早波係咁

早飛買左9.5, DLLM

乜野叫比卡超

老虎仔唔入俾人入

ME

比卡超絕殺 彭美 保地下半入多粒 彭美冰角

食牛雜

32

比加超cupped, 含我

比卡超3:2

含啦 啦

買nds

真係3-2

比卡超快d 派， 推落普馬斯度

貪心買半主 dllm比卡超

全主 主晉個巴打

696翻版

rc比卡

似會33

Rc

😂😂😂又gel爆 cup上cup

會唔會黎個cup上cup上cup

紅咗仲勁
食

完場啦好嗎

8.5s gel

42

話咗

42紅左仲勁

Fake

炸了

同琴日696 一撚樣

CLS, 客主

炸左 但都好勁 最衰帕尼開唔到-1 唔係又收蚊

炸完對家入？

30s

33

3:3

3-3

3:3

又可以食牛雜

Jump

仆你個街

Cup上cup上cup

屌， 想俾人含都唔得， on9 波

nice gel

場波假到

中

邊撚個GEL頭呀
開心啦

9K全針

尋晚d波

客準備晉埋

假波唔敢開即場

都係走唔出炸完對家人定律

屌
馬會唔開盤真係好醒
食曬兩家茶禮

4:3

派唔到比巴打

屌 炸左

完咗場啦仆街

完了

唔好咁盡啦
馬會比你地斬到一頸血啦

比卡超要晉級啊

我買左大波咋 唔關我事

siu4

互射有無lin

開和 殺哂主客

利昂穩？

冇錢食lunch
煮個營多撈麵食

唔通又要食多次牛雜

利昂打盃賽幾勁 要邊隊好

穩過利記

即場買咩好

堤格正氣到

3C完場

穩定地輸盤

輸啦契弟

保地3-1未

彭美大波未

彭美12M

支持

一定miss

Miss 啦 屌佢老味

彭美大波2.5b -1

2:0 !

屌 力頂細波

入多粒ok?

尾場鳩買半大都中
信不信

彭美咁正氣

巴希亞開下盤呀唔該

難以置信 有人買彭美對家

Sure la

彭美嘅勁係人都知啦

彭美 保地整多粒 彭美冰角

爆角先？

3x1 輸火車頭

普馬斯

兩球夠啦

邊隊入多粒一世球迷了

垃圾利

彭美冰角 保地頂實

屌你老母liverpool

個撚個以為彭美揸住兩球留力
留你老母閪咩

半客 全和 客晉？

屌你老母比卡超
已經冇買你win
要晉級啊

慘

刷角機出動

係高路太廢

彭美easy

刷撚咩

冰撚實佢

留左力， 唔留應該主其他

巴希贏盤一星期球迷

彭美主場龍,作客蟲,長追啦

要晒大細2.1倍刷分

60分鐘4角,90分鐘6角,易計到

咩都龍好無

比卡超晉都收埋皮

比卡超無了

彭美應該偷多球先收工

啱 留完力都照贏

9k ...

力gel

老虎仔

入完拎紅再俾人絕殺， 真係好正

9k全針 馬會cashed

劇本老虎last miss

晉仲有機

比卡超 反生

真係

比卡超劇本啵

比卡超再miss, 88

Gg

比卡超 又miss 88

墨假劇本我鍾意， 幾刺激

假撚到

兩隊垃圾 12M都唔識射
屌

劇本波op

最後一樣咁樣飛機

tiger 又miss, 正呀

有冇見過小智最後羊？冇呀嘛

彭美俾多粒未

射12碼都可以咁刺激

仲有機會

鬥miss

保地 有種屌粒

小智help me

求主晉
因為買左客w

俄羅斯輪盤

真唔真啊 連3球都飛機

老虎一定3連MISS

高路hea

長射長有

你入我入 你唔入我唔入

c呢

冰角啊 屌你

好緊張 小火龍上

12碼邊度有得睇？

12m點

準備炒

我要主晉呀

敢入波個個可能番去比毒梟 捉去奴改

6-5中

好波！

有角球未屌您老母

主晉了

冰封

真？

1015 客有冇同路？

終極大反cup

真，係咪派我

比卡超晉！！！！！ 墨假劇本好有誠意， 做到咁刺激

3k 已袋巴打 醒神

場波睇咁耐買主晉都要咁驚險

巴希亞入多粒絕殺佢

我買100 贏得85 派5蚊比你好無

仆街比角啦

下場睇好 leon

普馬高水

大波未啊

嚇撚到我
主晉搞咁撚多野做乜

輸多粒就得

5蚊就唔洗，一包維他奶ok?

1015半大鐵達尼誰上

兩場8:45踢到訓著咗？
靜到

真係徦得恐佈，堤格本身已經搞掂，接下面個個一下就波車上面，全部都係射左上角，連對面個龍都笑左

1015半大神水 買十包維他奶錢

大注補左6.5b

比卡超一世球迷